其實點解仲要接湖北班人番黎

呢幾日已經好撚多cases，仲要加埋佢地，政府係咪想醫療系統爆煲

香港日日咁多確診
上面零確診
做乜要返黎?

加速攬炒

手帶都無條
今獲爆撚硬

中國0感染
點解要返來？

真

完全唔知林鄭諗緊D乜

最有可能係將湖北大清洗
首先目的係消滅證據
第2燒毒
第3係順便趕走低端人口
成功既話會變成用毒清人口